我地真係好撚鐘意香港

雖然用字簡單，但係真心feel 到個份心意

我都好撚鐘意香港

好撚鐘意香港+1

我係香港人呀屌

雖然個個外表都好冷漠，但係一有事上黎就奮不顧身咁幫人

有冇多啲呢張圖 好想做wallpaper

立場ig有

thanks

會唔會覺得香港人啲性格好閪

例如：憎人富貴厭人貧

以前會囉 覺得香港人好冷漠
經過依一年覺得香港人好好 會為咗一個素未謀面嘅人喊 會擔心身邊嘅人多左

唔明點解要加粗口
型啲？好尷尬